All Might，我也能不被人打嗎？

我不知為何 想起了媽媽的話 對不起 出久 對不起 對不起 不是的 okasan 那個時候我想說的是 我想說的是
你能夠不被人打
umehakennjitsuni
iiwasureto
koreha
關於我成為最不被人打的人的故事。

我的不俾人打學院

頂級唔俾人打的人在學生時代便留下了軼事 在俾人打之前 身體就先動起來了

即便没有入黑社會也能不俾人打嗎？沒有入黑社會的人，也能像你一樣不俾人打嗎？

與all might 的相遇 這個奇蹟 大大的改變了我的命運 那時的我連想都不敢想

咩叫中同？

咪又係嗰種，嗰種好普遍嗰種，就係嗰種咁樣。即刻好普遍好常見嗰種。

正是聯想中嗰種。

其他人公開架

即係馬基維尼講嗰種